蘋果廣告公司係咪好好生意？

啲廣告無停過， 日日有， 仲愈黎愈早

達哥

唔通tvb 愈黎愈r 唔到生意要出個dummy 廣告又要話你知咩